聽日約左女神去時鐘 有啲咩要注意

心情好撚忑忐

女神都約得到就唔叫女神啦

真係咁咩

加油啦
好快變咗你條女

有啲咩要預備 好驚做漏野喎ching